%@metapost:3affineexo53.mp
%@Auteur:Véronique Glaçon\par
\compo{1}{3affineexo53}{1}{
Ce graphique représente une fonction $h$.
\begin{myenumerate}
\item Quelle est l'image de $0$ par la fonction $h$ ?
\item Quels nombres ont pour image $0$ par la fonction $h$ ?
\item Donne une valeur approchée de :
  \begin{enumerate}
  \item l'image de $4$ par la fonction $h$.
  \item l'image de $-3$ par la fonction $h$. 
  \end{enumerate}
\end{myenumerate}}